
Title: Los sirios en Argentina votarán a presidente el 28 de mayo
Description: Con motivo de las próximas elecciones presidenciales en Siria el próximo 3 de junio, la representación diplomática de ese país en Argentina informó que los residentes sirios deberán sufragar el 28 de mayo, de 7 a 19,  en la sede de la Embajada.<br />

Pub.date: Tue, 06 May 2014 13:41:00 -0300

Title: Un sondeo dice que habrá balotaje en las elecciones en Colombia
Description: Según el estudio realizado por la firma Cifras y Conceptos, en las elecciones del próximo 25 de mayo Santos obtendría el 27 por ciento de los votos, mientras que el candidato de la derecha, Oscar Iván Zuluaga, se quedaría con el 19, lo que pone los comicios en el terreno del balotaje, refirió la agencia ANSA.
Pub.date: Tue, 06 May 2014 13:22:00 -0300

Title: A dos años de asumir su mandato, Francois Hollande admitió el fracaso en bajar el desempleo
Description: El presidente de Francia admitió hoy en una entrevista emitida por radio y televisión, que el compromiso que había tomado de revertir la desocupación para fin del 2013 "fracasó", aunque aseguró que seguirá "luchando por ese objetivo".
Pub.date: Tue, 06 May 2014 12:22:00 -0300

Title: En medio de choques armados, se discuten las elecciones en Ucrania
Description: En medio de una incesante violencia en el este, donde continúan los enfrentamientos entre el ejército y los separatistas pro rusos, Kiev, Moscú y la ONU elevaron hoy la tensión al poner en el centro de la discusión las elecciones presidenciales previstas para el 25 de mayo.<br />
<br />

Pub.date: Tue, 06 May 2014 11:56:00 -0300

Title: Moscú exigió que la oposición pro rusa participe en una ronda de diálogo
Description: Rusia pidió que los grupos ucranianos opositores al gobierno de Kiev participen de las conversaciones sobre la crisis en Ucrania, advirtiendo que de no permitírselos será imposible avanzar.<br />

Pub.date: Tue, 06 May 2014 10:32:00 -0300

Title: Un niño recibió un balazo en un tiroteo entre narcos y policías cerca del estadio Maracaná
Description: Tiene ocho años y fue baleado en la cabeza en una favela cercana a ese estadio de Río de Janeiro, sede del Mundial de fútbol 2014.
Pub.date: Tue, 06 May 2014 08:43:00 -0300

